依家喺東京，心願係見到坂口健太郎

好想同你做愛嘅日文點講

help me

I want to make love with you!

30000 one night?

我聽日係白馬番東京
你見唔到佢揾我做okay?

等me

pm我

btw, 問佢 i ku ra de su ka 就得

我淨係識 dies ki

心口寫住無料就得